# Mi Repositorio

##Para ejecutar correctamente el problema

#1. ejecutar logger
#2. ejecutar bot
#3. ejecutar tenis

##instrucciones de juego

# el bot maneja la raqueta izqda
# para controlar la raqueta dcha teclas: L y O
# el juego acabara cuando un jugador llegue a los tres puntos
# la pelota se hara mas pequeña segun pase la partida
